4月9日手足還押，經過入嚟推一推thx

【#上庭聲援 - 4 月 9 日 星期四】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［疫症期間安排］
［司法機構最新公告]
［旁聽分流投票機］
［20200408 被捕個案跟進情況］

🕤09:30
🏛高 等 法 院 3 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️李素蘭法官
👤連(29)🛑已還押逾140天 #申請保釋（#1118旺角 暴動）

🕤09:30
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
👥鍾,林(23)🛑已還押逾9天 #提堂（#20200326小西灣 無牌管有槍械及彈藥）

🕝14:30
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
👤梁(16) #提堂（#20200119金鐘 管有攻擊性武器:𠝹刀、兩傘等）
👤林(34) #提堂（#1108銅鑼灣 襲警）

🕝14:30
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 6 樓 8 庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
👥羅,黃(22-56)🛑已還押逾80天 #提堂（#1006旺角 有意圖而傷人:毆打X(中国遊客)及Y）
👤埃及籍手足(35)🛑已還押逾50天 #提堂（#1006旺角 有意圖而傷人）

＊＊＊＊＊
#不是聲援
15:30 高等法院第1庭 #宣布判決（政府上訴 緊急法禁蒙面裁違憲）

up

upupupup please

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

推

push

去

拉

Push

pish